點解今年superbowl無咩電影預告嘅？

往年啲暑期大作預告會有一堆喺super bowl嗰日播㗎喎